---
layout: index
---
Το Kate είναι ένας επεξεργαστής πολλαπλών κειμένων τμήμα του [KDE](https://kde.org) από την έκδοση 2.2. Ως τμήμα των [KDE εφαρμογών](https://kde.org/applications) το Kate έρχεται με δικτυακή διαφάνεια, καθώς επίσης και ενσωμάτωση με τις εξαιρετικές λειτουργίες του KDE. Επιλέξτε το για προβολή πηγών HTML από το Konqueror, για επεξεργασία αρχείων διαμόρφωσης, για συγγραφή νέων εφαρμογών ή οποιαδήποτε άλλη εργασία επεξεργασίας κειμένου. Κατά την εκτέλεση χρειάζεστε μία μόνο διεργασία του Kate. [Μάθετε περισσότερα...](/about/)

![Στιγμιότυπο οθόνης του Kate με πολλά έγγραφα και τον εξομοιωτή
τερματικού](/images/kate-window.png)